未訓嘅咪入黎傾下計囉（50）

踏入50大關！！！！
樓豬（自爆）
樓豬（地底泥）

牙奇 （肥矮毒柒）

Why sad

你最靚

呢個鐘數醒咗

廚廚！

楚楚
Me唔開心 點解又有人死

假

唉 真係唔識講⋯⋯

竟然有開post

Buddy(生病）

我覺得呢世都唔會搵到真心鐘意我既人

讚我

為什麼呢

why

媽咪好叻

Who are you

長頸鹿其實唔洗驚，只要你唔係犬子，都冇人會hey0你架

有得食就得 同埋我會幫你手

Buddy(胃不適）

好攰呀 楚楚

我都可以幫手食

獨獨真係巧sweet

我愛樓主

做咩呀 咇咇

太子手足 應該係真

歡迎你黎食

抱抱你 唔好咁啦

我愛獨立巴

各位連登巴絲...

見到又多個自殺 好頹好無力
點好呀 獨獨

⋯⋯

太多fake news 搞到我覺得係假
希望真係假

利巧賢良淑德

三點了 先彈出，訓唔著就彈返入

幾時自爆

嬲9你 88！

呢個睇落好fake
Fake架屌

dont leave me alone

真係好攰

小弟可以陪你既

自推一次禁多

唔好啊

休息下先，如果斷網幫到你就斷啦
但要搵人傾訴，呢度有好多巴絲隨時聽你講

小傳奇巴打呢

記住要人陪要人幫一定要出聲
正如你都一定肯幫手足

大家唔好咁傻
我地真係要堅持落去先見到希望
所以唔可以無左任何一個手足

絲打 認真既 攰既話就抖抖先
我地一直都會等你返黎

屌你

衰

得你欣賞我

小妹驚了

我都覺，愛情很可怕

攰好正常，大家堅持左成個夏天
攰就去休息，無錯，去休息唔會令港共倒台
但如果自己有事，又點可以一齊走落去
抱抱你

其實唔好以為我地hehehaha咁，其實呢度每一個人都有唔同既心病，而我同你一樣都係俾呢場運動搞到人唔似人咁，患埋心理病。

而呢度正正係可以獲取正能量，感到愛既一個地方。當你真係好攰諗埋一邊個時，呢度仲有好多同路人可以一齊傾下，希望你感受到我地既愛

love you

鎖兄，你上水了

我呢？

鎖仔甩P啦喎 靚仔左

我愛奇仔

奇b

在～

樓豬支持大家！！！！

楚楚，而家我有鎖兄，正式同tko宣戰

我愛你

多謝奇仔

楚姐表示 唔好再提佢住tko區啦

Tko我就一早知，但再細細啲你地呢兩日傾計我冇追到

我唔會做傻事
但只係覺得好攰 日日接受訊息

同意

加油

已追蹤

等我試下瞓
要早起
起身覆返你哋
love u all

我都訓

屌你老母 李跛腳 而家坐完出黎係咪做撚左藍絲

搵個毒撚圍爐講飽去，你唔會on9到係金毛仔前面講掛

可能一開始會比外在條件吸引 但認識落 就唔會鐘意我
兩次拍拖都係咁 最後分手收場

其實毒撚一個更開心

太子手足應該係真係過左身

Press release by Nancy Pelosi

唉 d狗一定要還命架 還眼還命

正常樣啦 性格易同人做fd咁囉 其實唔正
但我想有人鐘意真正既我

楚b呢

180

你地都想我死

遲左39分鐘訓

楚b著草 幫佢頂左好耐

你條仆街

保護媽咪

tko 樓主

你地唔好再推啦

大學岩你啲 衝呀dse

樓主要搬屋了

巴打有冇女

廚廚 我一直都在

愛你呀 楚楚

我麵冇
都真既 但有左麵包之後既愛情會唔會冇咁純粹

嘻嘻去左睇YouTube

姓屈架你？

生無可戀

換你接力 已較11點鬧鐘

自推

我住TKO
我拎白卡
我好細粒
我有鳩

歡迎起底

想chok我姓乜

你出黎 隻揪

乖 無事 我陪你

腿短

唔好呀

呢d似係形容緊我多d

我又潛水lu

i am ready i am ready

仲有鍾意食蕃茄炒蛋

好想同樓主瘋狂隻揪

.........屌你

攬

。。。。153cm
肥仔 皮膚黑
碌尻20cm

你走啦我唔想搞大佢

巴打大概幾歲

唔好咁啦 我地咁fd
一陣一齊食早餐

153cm
瘦妹 皮膚白
冇鳩

媽咪冷靜啲

其實係連登係咪真係會比人起到底架就算匿名

你地唔好比我捉到你地痛腳
點解要同我隻
同我隻揪有規矩

有咩規矩
唔可以捉鳩？

俾你任打

走 你沒有阻止理由

唔走 攬

最憎就係你你食飽去

講真個啲又唔信

要出現呢個post既第一個黑名單了
怎敢說心事-以後唔準留言
原因：楚姐好撚憎佢

發脾4

咩係冷靜
未講完
我28歲
中意食大家樂早餐
中意行書局
中意上連登
中意食譚仔

規矩就係得我可以打你

你係咪話要三點訓個位巴打

驚你？

樓豬（發癲）

楚楚正式成為一個cls

點解咁惡
你碌鳩有20cm俾大家捉下都唔怕

因為你恰我 bad

錫你春袋補數

唔洗 我自己走 你地自便

關你咩事

唔好走

笑而不語

？我無野呀

走呀

拜！

對唔住，唔好趕我走

拍左三次拖

用緊iphone7+

廚房唔大

廁所無廁紙

屌你地屎忽

哈

中意食雞肉炸醬（走九牙

小辣

要凍撚茶

樓主你有冇事

要少甜少冰

佢有

我個樣似有事？

中意睇鬼片

似

自爆到1001

嘻嘻

出黎隻揪

Boom

爆左

嘻

好明顯楚楚先癲嘛

好驚

ok無人理我

極不安

你同佢都差唔多

你仲有我

樓主你有冇事⋯⋯

上一次入黎係開到8依家已經50

別講笑 小鳥爆開了

明明最癲個個係你

諗到再爆

我應該係全post最正常既人

沖涼先

小心呀 佢地全部都係cls

G持樓豬

我比你任打啦

你都想我死

做咩整亂隊型

唔睬你

佢地有一班固定班底

呀你講出黎唔怕笑死人

你唔比我探班
我腳跛左都黎搵你 都唔領情 哼

唔得

固定cls班底小心呀你要

我明明係正常 我好正常呀！！！！

@cls辣姐

頂 我都差啲唔記得左依件事

耶～好想比你大大力懲罰小妹

唔眼訓呀我 點算呀

開始啦開始啦 發作啦

抱抱當無事

嗲我就有用？
Ok原諒你

假你個假

原諒me

一拳中落自己到

我...無事！ 無事呀！ 唔好搞我後面！

唔玩住真沖涼

會即刻精神晒

瘋狂傾計

樓豬（廢）

又咁夜

又咁夜先沖涼

我都去沖個涼先

其實洗左頭
想再沖一沖身

假你個假我個假

呀⋯⋯屌你 鬧我？

臭楚

香香楚楚

好複雜

好恐怖走開先

最鍾意d 氹一氹就話圍既男人架啦
好可愛啊

唔敢......下次請我飲橙汁就原諒你

早沖涼可減輕臭楚

通常會愈傾愈投入

見到柔柔用4隻腳跑 好恐怖

冇錯！目的就係要精神啲
chur晒啲精神好快眼訓

落唔到手呀

lm

又有道理

chur晒d腦汁就可以訓
呢度d人講野好跳脫 會跟唔上

未試過玩 係咪抽3張然後解話?

你未見過人跑得快到好似四隻腳咁咩 係速度呀

就係一瞬間就淨係得返殘影既速度 我唔敢相信自己眼睛

咁飲杯咖啡

真理

叻返次

例子？

慘喇我跑嘅時候畀你見到添 跑世界實會懲罰我

次次都叻

楚留香？
Sor ，dead左

許留山

想知，more detailssssssss

芒果小丸子

ok突然想食個個咖哩

深夜唔可以講野食

烹飪討論

許留山有咖哩？

扣你分

有 仲有xo蘿蔔糕

唔怕話你知我隻眼已經記錄晒一切影像，你已經走唔甩準備接受地下世界既懲罰啦

你一次警告

未幫襯過許留山 真係唔知
好好食？

球證：紅牌！請你離場！

我都係 都唔知有咩食

ok 少少癲左 大家可以做野 搞掂落番紀錄報去上頭就可以收工

記你缺點

久唔久食下都幾開心

ok 咁我沖涼先

你已經被踢出校

校長好惡

訓教

退出連登未

加入返角

加入返了

彈出又彈入

小妹都唔想

幾好笑

多謝
不過想嬲多陣 你介唔介意

你有咩唔敢
我咁煩

笑一笑咪好囉 即刻靚女哂

其實都ok
最好可以好似倉鼠咁谷起面珠咁嬲

楚楚笑唔笑都靚

叉滿電攤上床想瞓 已經冇左20%

淨係bin 我 c 對唔住

你咪諗住扮野！！！！！
你最想我死！！！！！！
女人好小氣架

哼

浮

媽咪最大方

楚

因為好bin d
嘻嘻

媽咪先最中意拎舊野黎講

再恰我就再發癲

最易氹

我邊有

你地係咪訓覺啦
weak

見係你先比你bin

其實係 建議大家恰完我話買雪糕比我食
好易氹

今日真係好嬲 想打個飛機

德b最好

唉屌 我早走 剩係可以係屋企屌狗
打囉

都係楚b同浮b 好 呢個post入面最好人

剩係對你好炸

仲有一櫃消化餅

想搵個大J 壯男一齊打

楚b真係好熱情 嘻嘻

頭先唔應該嬲你

Me

點會想你死 冤枉啊大人
是你讓我的世界從那刻變成粉紅色

係我唔乖

歡迎加入楚楚王國
我係國王楚楚

屎忽鬼
和好未呀咁

我係楚楚國首席毒撚 德仔

唔記得lu

想幫德打

抵死 嘻嘻

好丫

恰完咁快就唔記得 又可以再恰過

德仔最擅長打飛機

你試下囉

Haha whats up douche bag, it's Tanner from Highschool. Remember me? Me and the guys used to give you a hard time in school. Sorry you were just an easy target lol. I can see not much has changed. Remember Sarah the girl you had a crush on? Yeah we're married now. I make over 200k a year and drive a mustang GT. I guess some things never change huh loser? Nice catching up lol. Pathetic..

首席飛機師

和好啦 和好啦 行啦去食野啦想食咩啊？
我不願讓你一個人 一個人在人海浮沉

敢問飛機師幾時訓

楚楚國
國王 - 楚楚
飛機師 - 德仔
以下開放留言應徵

唔知 訓前不忘打飛機

我想食雞煲！！

手速之鬼
八千轉 兩咪車 要衝既時候就去到盡

睇av

麥樂雞煲頂住先得唔得
醬任點
只供應茄汁 甜酸醬

我要做車手！

我番咩工好呢 國王

其實無乜心情打

我走甩係唔係因為快 係因為慢！

唉見你氹我 咩都得啦

你係皇后好無

我安排專人幫你打

sarah bb

媽咪係國王 咁我咪係王子

嘩 開心到真係訓唔著了
多謝國王垂青
小女子日後定必好好服侍國王

你係 你老婆係邊個

皇后我愛你
你乖 朕就會錫你！

快啲幫我搵返個靚女公主

等班人訓醒再公開召募

就天光

唔～國王你咁直接既
臣妾好害羞啊
臣妾都想以後陪係國王你身邊甘苦與共 排難解憂
愛你啊

德仔都唔錯架 識揸你飛機

心妃你好香
朕好想食左你

約佢去更衣室

隔離post吹自殺風係咩事

邊個？？？

唔撚係嘛? link pls
入去感化世人

粉嶺27歲女義士用條命比左呢粒彈藥我地 點解我地可以麻木到當睇唔到咁?

我頭都大撚埋 你地幫手睇下

耶～今晚先係我地第一晚
國王你就咁猴禽既
黎啦國王 你想點就點啦 我都已經係你既人咯

屌 佢篇野個方向係鼓吹自殺囉
有一部分係要消費佢地＜＜＜呢樣我同意 人都過左身要貫徹佢地遺志
但係屌佢老母 講到自殺係啱真係本末倒置

隔離個樓主好惡

消費都唔應該 雖然人都死左 義士又唔會介意
但應該要冷處理 咁先可以盡力減低再有手足仿效既機會

心妃～
朕會比最好既你
你願意跟朕一世嗎

唔好理惡唔惡 諗下佢有冇道理先
我頭都大埋 想大家幫手諗

我睇睇先

咁文宣都有好多種，以佢既講法係「彈藥」咁就好明顯係想要更多彈藥啦

屌佢老母 係度話道德捆綁 根本唔關事

莫講話一世
下世 下下世 我都想跟住你
無論世事變改 只想與你在一起
國王你唔準咁花心 立其他妾侍架

我都唔知佢諗乜

唉屌痴撚線 剩係得佢講無人講
唔撚岩聽就唔撚比人講
總之順佢意先岩 其他意見就錯
本身打緊想反駁佢 嬲嬲地唔想打

國王表示嬲！

屌你老母最撚憎人咁撚樣同我講野

仲要咁多正評
連登仔評分前係唔會思考

媽咪唔好嬲

佢太偏激，有一部分我係同意，既然義士遺志係五大訴求，缺一不可既
其實可以做文宣，都算係尊重返死者既意願
難聽d講咪叫消費佢既死囉 佢就係用緊好難聽既說話講呢樣野

有時唔敢係連登留言就係咁解
唔撚岩聽唔準講
惡撚過共產黨

佢字裡行間有d問題，唔係個個都睇得出
真係心理唔平衡又大壓力，去到自殺邊緣既手足睇完就會跳
我屌緊佢呢樣之嘛

其實係

我係要講呀 吹呀？

其實做文宣唔係唔得囉
之但係你無理由話要煲大佢、做彈藥
煲大佢根本間接就比左個信息人：
以死明志係好方法、抗爭最佳手法
屌你老母人命黎架 就算人地有得簡生定死
咁點解你要鼓吹死先 然後又屌我地鼓吹唔好死
食撚左屎

如果佢個post推得起我就出個新post屌佢
推唔起就由得佢啦

我就係feel到有問題又講唔出
打完一篇駁返佢
佢就一味話我冇point點點點

好撚過分 佢係咁將自殺講到會享有盛譽咁

我同你無討論空間喎

煲大佢根本間接就比左個信息人：
以死明志係好方法、抗爭最佳手法
就係唔妥佢呢樣

我碌極都要見到

如果用人命數量呢個因素去決定場仗贏輸就唔撚洗咁煩啦
我第一個跳左啦 仆街 仲同佢講經咩

咁靜靜地攬住

如果夠人死就贏 一早大把人夾埋跳左啦

痴撚線 間接叫人去死
但係唔撚比我地叫人唔好死
咁一齊死左去算啦 唔撚洗抗爭啦
死左去侵侵就會鎖港架啦
中共會突然爆炸架啦

我其實唔明佢嘅logic話"咪再係度將防止自殺同抹殺義士犧牲去綑綁"
從來都冇人綑綁話義士犧牲係錯呀
之不過係唔應該去為咗個仆街正苦犧牲姐嘛 係未?
唔應該做唔代表佢地錯咗
我有冇諗錯?

媽咪唔好嬲
所以話連登最多鬼 啲風奇撚怪到

屌佢老母激撚死我 佢乜撚野態度呀依家

佢想帶出犧牲左就好偉大？

楚楚唔好嬲
要學下我咁冷靜

我今晚其實好唔開心，見到有post講粉嶺女義士跳
屌......仲要好撚有畫面，有個FA想去救佢講「五大訴求，缺一不可」
以為救到既時候，女義士係跳之前講句加油就跳左
真係好撚心痛架，仆街！佢仲要講到香港人會麻木咁

佢根本就駁唔到，就選擇性失明

應該係 唔知佢究竟係未想更多人"死諫"

真 睇到好心酸
所以唔想有下一個

起碼我無先
我相信佢地真係可能受壓迫太耐
支持唔到落去先會想了結自己生命
但係從來都無人指責義士自殺係錯
只係大家都唔想見到更加多既人離開
因為佢地都係我地既朋友、同伴

其實第二、三個走左既時候
好多人都話唔好叫佢地義士
唔好比公眾一個錯覺：自殺=義士=榮譽
我覺得我地可以尊重佢既決定
但絕不是拎佢地既死黎做彈藥
引起公眾仿效
支持既人已經唔多
仲要叫人去死

冇架啦 佢都唔係理性討論

ok冷靜了

咁叻 請你食餅

好 冷靜了 無事

佢P牌仔應該推唔郁個post，係呢d天光時間特別易推
唔好理佢就得

其實我唔敢睇好詳細 好難自己頂唔住
坦白講 邊個會想見到咁既事情發生
出得黎大家都係同路人
可能我好on9啦 我真係當大家係朋友仔
所以邊有可能會麻木

脾氣來得快去得快
多謝浮

個人建議：大家夠鐘訓覺啦

係呀 我都覺得好多都唔係真係"死諫" 係真係睇唔到出路先咁
自殺本身就會"傳染" 仲要比佢講到好值得去做咁 佢真係想更多人死去做彈藥
唉...

打動到我既係付出過既香港人
我當晒所有手足都係兄弟架啦，第一次覺得香港咁撚有愛
唔知其他人咩感受，但我感受好深，可能我共感能力比較高

自殺會傳染< 依個真 嚴重既話會變成風氣
依個係我地想要既野咩？
出post叫人去死

我想打飛機

唉屌 手足前手足後咁嗌唔係9up
係打從心底咁去互相扶持、照顧
邊個會想見到自己手足死

德b乖去啦 我準備訓了

有排食

真！！！！！！！！

快啲訓覺

呢幾個月好多人都想死
只不過好多好彩嘅就比人阻止咗
唔係真係不堪設想... 真係唔可以繼續係咁

無心情打了 乖乖地訓啦樓豬
唔好咁在意佢個post 我會處理

唔好嬲先訓得好

點瞓得著
肚痛去到廁所又冇野出

幫手推我post

其實我相信好多人都可能動個咁既念頭
因為一定好辛苦 好驚
有啲人可能返到屋企仲要受氣
根本無地方比佢地休息
但唔代表要帶起自殺風氣囉

pushing

好 你都早啲訓啦
德b好勁

食錯野！？

link please?
P牌仔推唔到 不過都會去撐場

又標題黨 又識帶起情緒
帶風向黎講佢算叻

因為冇你餵

起我底咪有

你啱

帶風向好易架咋
篇野夠短＋標題吸引

講呢啲

獨獨

啱呀 我夠想死啦
妹妹有個fd都係
真係要阻止個風氣

死左點抗爭 認真問

真 標題黨夠上熱門 你見我以前開咁多膠post就知

媽咪

唔好呀
大家都好需要你
你同楚楚仲要繼續恰我架

一路都話
唔死先可以繼續對政權造成傷害

例子

乖仔

獨獨同我仲要比你恰

嬲到唔想訓，同你打冧佢個post再算

小妹以前好高汁

真

我發覺我應該成日睇到你啲post

難得你咁親切叫我喎浮浮

佢自己都唔理性唔冷靜，點叫人信得過佢，根本我都講得好持平，唔係純屌唔講道理，佢有咩唔啱聽就直接block你，正一傻鳩

打唔冧 多數人睇頭兩個reply就走

係咪高汁先

岩唔岩聽先

係......點解睇唔到你個post有幾多正負皮?

係呀 我一路覆都一路咁諗

一毛是處個個

冇呀 我膽小唔會死嘅 唔洗擔心
妹妹個fd都唔係因為要死諫
不過個風氣真係好嚴重

新既post係睇唔到
為左防止正負評帶風向
但個個都唔用腦 所以係冇用

身心健康都好重要
你地一齊去玩放鬆下啦

戰場交比你地先真係攰了

媽咪去休息啦

國王

屌 佢篇野上左熱門，快手推上去

上左好耐啦
好似要夠多唔同既人入 先會變熱門

真係咩狗屎垃圾post都上熱門

係浮浮恰我同楚楚囉

啱呀 難得你唔打我

不嬲都係 認真post就冇人理

唔恰啦

你冇曳 唔使打

條友入黎挑戰，有病

已經冇乜野喇
依家唔係香港睇少咗好多野
有時仲唔知發生咩事

早抖楚楚

起身lu

仲好啦 佢咁燥底
慢慢同佢講道理
又推到post

去玩就專心玩

奇仔
鍵盤戰線需要你

屌 一陣仲要出去 我頂多陣就訓

攰就去瞓啦 我繼續

不了 多個人推快d

出面都唔係即時update架啦

我不嬲都冇曳到

係讀書呀

係你話架

我周圍copy 條link比人睇

獨獨咁乖架咩

咁就專登讀書 畢業返黎報效香港

今日唔恰

推唔起

頂唔住 訓先

激到我上堂都唔自在

我諗住唔瞓架啦

8半堂開口都未岀

咁快28早

米八

濕左

搭緊車返學，攰到

我9點堂

接放學

奇奇豬
我諗住返去訓2個鐘

早晨

早

屌 我都唔想訓

台主

尋晚啲post好鬼

我訓咗

渣

real

救人要緊

今日個lecture room啲椅好好坐好想瞓

不嬲都咁乖 係你好惡

我會嘅 不過都要繼續留意 睇下有咩做到

唔夠惡點保護大家

推有用post已經幫到好多

大減價喎

見你咁幫得手 聽日都唔恰

你係對我惡喎
個po已經沉咗...
相反佢就好多正評 真係唔明

P牌仔係推唔到的...
撐下場都得嘅

對全部人都惡先有威嚴
標題吸引到人 內文又帶到人情緒
佢係幾高級既

點先甩p

乞番黎咁

係咪要我收返

咁好啦 你快啲去惡下佢

我好冷靜同佢講道理 佢唔聽

6月打後嘅P牌仔 連仔話另行通知

你咁惡我係唔會驚架

都好既 好多帶風向ac 大家又唔用腦

隔離係個靚女訓左佢側邊

瞓落去

有我陪你等甩p

唔得架 你要屌番佢先得
乜你對住外人就惡唔起架

咁我要講道理等大家明嘛
互屌有咩意思
信唔信我以後淨係對你惡

不過治標唔治本
就係啲人唔用腦

個個用腦就贏左啦

Yeah 咇咇真好

醒左 互望 7到

溝佢

一開始講道理會明嘅就會明
講極都唔明就屌啦
信唔信你對我惡我以後都唔撐場

對你好

呢個好真

講畀其他連登仔睇咋嘛 我eq高又唔會嬲
而家邊個係大佬

你同楚楚都係最好的

屌個條友呀 佢講極都唔明
你從來都冇收我做o靚喎

由佢啦
你大佬係楚楚 楚楚大佬係我 明未

楚楚同我冇分大細 我地係平等架

咁我係你地大佬

我有話跟你咩

跟左了

幾時嘅事

岩岩

有咩著數先

受我保護 唔使畀我恰

咁好啦 大佬

獨獨乖

cow佢未

天地堂..自己一個食lunch

浮浮都乖

自己食唔好咩 可以上連登

太得閒我上堂都上就知
油油做緊咩？

我都食緊飯

食咩
我南記

點解呀，冇fd咩
以前天地實成班fd食完再去玩borad game
諗起都懷念，無憂無慮

自已煮
蒜蓉豆豉蒸排骨同炒菜

努力工作

冇FD

雖然冇乜異性fd，但我勝在夠多同性fd

有但佢地話返屋企訓教... 平時有同佢地食
我要努力上返uni

我想食

我做你fd

加油成績好係自己既，唔好因為其他朋友走堂，絲打好識諗我以前就唔識啦

我SIN MO你

廚廚

我羨慕返你我想拍拖

我唔走堂 除非有重要野做
不過要好努力
父母錢嘛同埋自己都想入大學

油油

拍拖

讀書好呀, 努力讀書

父母要我自己借錢讀

屋企人都想我大學畢業

我遲下都要半工讀
屋企經濟

Thx ah
你都係

Thx油油

問左人地有男朋友未先啦

我嚟搵你食！

就嚟食完

食我做甜品

好似幾難

會肥

搞到自己咁痛苦為乜

我會間接問佢有冇但點都做咗fd先

廚廚過招

有經驗

早晨 懶左床

經驗豐富

我係毒撚

打錯字,

好心你主動啲

咪係 廢到影衰男人

有女就好串

等食飯

串得起

勁

今日食咩

認同

悠悠都勁

一陣影比你睇

我唔勁

咩悠悠呀! 冇人叫悠悠柔柔
只有油油, 肥油

油油
呢到冇人叫悠悠

牙帝，eat me

有牙辣

不過我諗我要買，錢有排儲

叫油油都好有氣質
油情似水

牙奇

車埋奇奇好無

水溝油

牙奇又病，禾系辣殺

到我買到個日車晒大家又有乜所謂

溝唔埋

點煮

我係牙咇

文青油

溝我

整爛左眼鏡框 我到底有幾黑仔

好味

趁機轉下個look囉都唔錯呀

推得咁快

岩岩醒炸

未訓嘅咪入黎傾下計囉（51）

985

用左三年前個副頂住 變左個毒撚

唔好咁諗啦，到最後都係關樣事

配左眼鏡先識到女 我用心改過造型脫毒架

笑死

百發百中

返學呢？

做咩笑毒撚

午安啊 楚楚

咪係 人毒無過呀

對唔住

冇心嫁

同樓豬一樣唔記得咗買mla
哈哈

罷了